# สั่งงานตัวเอง

---

- [x] เตรียม host บน DO
  - [x] master: skilltest.keepingforward.com
  - [x] 4 dev : ski3l.keepingforward.com
- [x] สร้าง landing page / home for angular
- [x] สร้าง CI/CD เตรียมไว้ให้เรียบร้อย
  - [x] skilltest site for master branch.
  - [x] ski3l site for dev branch.
- [x] เริ่ม dev
- [x] ทำระบบ login ด้วย jwt
  - [x] swagger.yml (ตอนนี้ไม่ต้องใช้ git sub module)
    - !!! ไม่เวิร์ค, เยอะเกินไป
  - [x] ใช้ MockBackend สำหรับ frontend ทำงาน
- [x] ทำ Backend ให้รองรับเฉพาะระบบ login
  - [x] use Memory database
  - [x] migrated ฐานข้อมูลจริง
- [x] ทำระบบสมาชิกให้เรียบร้อย
  - [x] ทำระบบลงทะเบียน - MockBackend
  - [x] ทำระบบลงทะเบียน - RealBackend
  - [x] ทำระบบ profile ให้แก้ไขข้อมูลส่วนตัวได้
  - [x] Migrated ลงฐานข้อมูลจริง
- [x] ทำระบบคอล์ส
  - [ ] ทำระบบเพิ่มคอส
  - [ ] แสดงรายการทั้งหมด
    - [x] ทำระบบค้นหา -- `สำหรับ mongoose ต้องใช้ text indexing search feature`
  - [x] Migrated ลงฐานข้อมูลจริง
- [ ] ทำระบบลงทะเบียนเรียน
  - [ ] ให้ กดสมัคร เอาง่ายๆ
  - [ ] ทำระบบยกเลิก จะทันรึเปล่าหว่า
